與14歲女友赤裸牀上 被告認猥褻罪 只判感化

女侍應與14歲女童相戀後，於去年7月在女童父母房間內對女童作猥褻行為。事主母親回家後，發現2人赤裸躺在牀上。女侍應早前承認「向年齡在16歲以下的兒童作出猥褻行為」罪，今在西九龍裁判法院被判處12月感化令。

辯方引述受害人創傷報告指，23歲被告周頌晞所犯案件未對事主造成負面影響，事主情緒和生活亦無因此改變。感化官報告另指被告明白控罪嚴重，現已深感後悔，希望於本案結束後重過新生活。署理總裁判官蘇惠德接納2份報告內容，認同被告很大機會於案後過奉公守法的生活，遂判處感化令。

法庭記者：黃梓生

男女平等

好平等呀

磨豆腐感化令
入山洞坐幾年

男嘅應該坐緊監俾人屌緊屎忽

磨豆腐

一齊

如果係男仔做

係咪tb黎

如果係男人搞女仔
直頭俾人告強姦喇

係 死tb咁都唔洗坐

平？邊度平啊？睇過？

祝賀香港女足運動員張煒琪助布里斯班獅吼相隔5年重奪澳洲女子聯賽冠軍！

sheshe一定係tb咩
可以兩個都女性打扮

被告換做係男人
早就坐左了